隻狗有便秘問題

屋企隻柴犬近排係屙屎便秘，成日屙唔出屎在廁所叫成幾分鍾先有屎屙

可以比D咩佢食下

打多左隻字

益生菌 / 南瓜